每次打茄輪都會扯棋扯到流精

是否正常

前列腺液當係精

圖

睇醫生啦 你個o野壞左

如果佢都扯就正常

通常大家一齊扯

初體驗係咁架啦，習慣左就唔會

邊做邊打茄輪好快射

下，諗d咁激既野唔係應該仲硬咩？

綠奴

你流定佢流先？

乜撚係綠奴?

你地做乜啫?
咁係呀嗎，諗d咁激既野點會唔硬呀？

我係女喎